本來我係唔信窮撚生仔其實真係好自私

話說今日
五十幾歲同事 我

：點呀細路，返pt 洗唔洗俾家用老母呀

：仲俾家用？佢哋都冇俾學費我 唔洗交學費 咩

：你呀媽養大你唔洗錢呀

：我立即問佢一句，你生仔為咩？為咗養你咩，我就唔覺得養父母係必要。

佢由 變

：生仔就係為咗養自己啦。再者，咁辛苦養大佢，佢第時一定要養返我。你個不孝子老母生你出嚟真係......

：自己都未養好自己仲俾錢老豆老母，俾哂啲錢老豆老母，之後再申請老綜咩

佢就唔撚出聲，同第二個同事圍內取暖

以上真係真人真事，喺我出post一個鐘前發生

大把人生活係幸福世界

你同事啲仔女真係慘

我咩都唔理，走去申請老綜都可以好撚幸福

外人角度睇佢哋可能好慘
但係佢啲仔女俾佢洗哂腦就可能好正常
我老豆

大撚把人係咁
有個客意見有咗
佢唔想要
我叫佢不如快快手落咗佢就算啦
生出嚟之後人生就得番個細蚊仔
點知佢又話生
我問番佢點解
佢答我想老咗有人陪

我再講啦，我話養小朋友要好多心機同時間喎，最緊要係錢呀
佢答番我佢唔撚理，天生天養

唉
理智嘅人就唔生仔，生仔嘅人就大多數唔理智

我屋企都窮
但係我地好幸福
生活得開心

結左婚先講啦你

個腦裝屎，自己又唔係搵得多
我諗咗廿幾年點解要生仔
除咗自私之外我諗極都諗唔到

呢啲一開聲就明係想串人就唔洗畀面佢啦

關咩事

我諗重點喺父母嘅心態

其實每個人都有生仔同唔生仔嘅權利，反而自己無本事，搵唔到錢，就懶老豆老母做乜生自己出來，你估個個都係李+x 咩！

男人一定要結婚
女人一定要結婚

唔係又想講遇到對的人就會結婚之類嘅垃圾又唔撚理智嘅思想呀

利申：毒撚女朋友都冇，諗咩結婚

咁係因為你從來都只係係個啲環境底下生存唔知第二度係點姐 唔好答我你知 你只係睇到人地點 但根本唔會真係知

呢度有十個，慢慢睇。

冇話誠哥先有資格生仔
我係想講生仔嘅原意係養撚返自己嘅話，就唔撚好生

一對好心態既父母係唔會係窮果時生

細個以為父母供我讀書
大個先知係政府供我讀書

叫自私的人唔撚好自私
叫守財奴做慈善？

所以道家嘅 無為而治 就最正確啦
你真係好醒